[聖誕毒拎post] 聖誕BoxingDay認真玩

[九龍東人專屬] 搞左個活動，歡迎一齊玩。

每年都會搞聖誕節活動，講真，大家應該唔會想聖誕節得1，2 個人過，聖誕節其實一玩人開下p 係最開心。

都知道如果身邊d 朋友唔搞活動玩就永世都無野好玩，所以今年我繼續搞。不喜勿鬧。

總之有Party game 一齊玩，有野食一齊食，有獎一齊抽。
仲嘗試整左一個game 係一齊玩解密碼去救一個人，因為今次有地方包左個場黎玩，好多地方一齊玩，簡簡單單同大家玩一個下午。

唔講太多，有興趣自己報名

認真，都要有d 野預備，希望有興趣既朋友快d 報名，我應承大家21／12前報名既朋友中獎機會一定多2倍。

利申：少毒 (即管鬧我一定全部都係毒氣衝天既活動啦 )

呢d party無得賺， 搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

做乜幫我講野
唔係打個和tim la 預左包蝕本嫁la

推

社工？

你係？

好想玩，推多次！

輕輕一推

有無機打先
毒j一名想識下巴打絲打

都話玩逃脫game 同集體game
打機呢d 太毒啦

一齊黎玩la

唉 一推再推

仲有幾個位 認真

Last 3 個位。
祝大家聖誕快樂

推多次
Last 2個位

搵到你啦